The Investigation - 811事件（香港首部以科學分析還原紀錄片）

#立即分享 #811少女被布袋彈擊中
The Investigation - 811事件
首部以科學分析還原紀錄片
#多謝有心人 #香城教育電視 #HKG #ETV

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

Shared
---------------------
9月機場呀
---------------------
林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

推